重要事項：流水佔領（星期一至六要留意政府機關開放時間）

《發夢@流水佔領》

目的：癱瘓政府部門運作

1.) 佔領政府機構。

2.) 確認公務員撤離後，去下個運作中嘅政府機關。

3.) 切勿勉強防守，尤其大量狗隻增援嘅時候，保持機動，唔好被捕。

*切勿佔領關乎市民安全既地方，例如醫院同消防局，及法院和郵局不應佔領*

重複一句：保持機動，祝一切順利
Be water

衝不是叫你衝動

18區亦可自行組團進行

日聚夜散 聰明抗爭
明日再來 不撤不停

星期六入境處9:00-11:30

長期不能停

尖沙咀區康文署博物館千祈唔好搞

發夢萬一嗰班愛藝術所以愛世界嘅ACII 早咗收工

加入去灣仔做暴徒就唔係咁好

香港人唔好咁快放棄

注意安全咪亂衝，幫人放工好輕鬆

好正

Sorry

推每日出一個

星期一至六

香港人活動